itunes store買電影

想係itunes store買套電影 但買完係save落手機佔手機容量定直接開apps睇咁樣 事關佢套套電影都2gb起 我得翻廿幾gb 買十套都冇位放喎

求解答

有得串流